究竟香港人報唔報仇

7.21嗌咗半年，打人嗰班全部無事。
今次又襲擊元朗居民，係咪又係無事

7.21 之後大家話報仇， 7.27嗰時唔撚重狗咩？大家嘅反應係到時點樣打，而唔係話重狗唔出囉。

今時今日已經唔祈求你哋做到D乜， 但係連人數都拎唔到出嚟，咁叫真係想做嘢嘅手足有咩辦法。

連個抗爭環境同心態都無撚埋，一味諗住走精面，不如同個濕鳩政權投降，然後一齊集中營見啦，咪撚同我講煲底見。

快撚D入嚟拉啦，叫yes sir啦

sad but true, 信咗3次， 3次都係咁